IT仔，一人一本好書

我先:
Clean coder, by Robert C. Martin

呢本classic ，就算你唔buy agile, 都應該要睇下點先叫professionalism

所有software 都有bug, 因為人係一定會出錯，重點係個態度，點做先叫專業

做人最基本既野: 對自己做既野，寫既code負責任

仲有工作上幾時say yes,幾時say no,
點平衡匠心同商業價值

點deal with 老細，客，senior, junior同事等

主要都係提番你做software應有的專業態度，每隔兩年拎番出黎睇又會有唔同體會

The Art of Computer Programming

活著

講多d ar

香港老世logic: Google.咪得 要睇書架咩？

“How to quit being IT dog”

如果你老細係咁諗我建議你轉工

保持正面！

C++ Primer

Google

The Pragmatic Programmer

pure classic

老細會share 佢個online subscription acc 比同事，比我地睇佢睇乜書

Mythical man month
Code complete 2

補圖

IT = Program

垃圾

1999

係無囡既，轉行都唔會溝到啦

都係classic

我再拋多本
Hackers and Painters
搞freelance / 搞startup可以睇下

m$ 野

software foundation

個個到放低本c / c++書
有幾人真係睇過？

details pls

留名學野

dup code都要睇書

working effectively with legacy code

屌

不要繼續沉淪

一開頭以為係o rly

Apprenticeship Patterns

學下點樣學IT

情緒輔導指南

行行都有壓力架啦
保持正面

Design Patterns: Elements of Reusable Object-Oriented Software

有無It 狗正面思考輔導書推介

當你揼返三五七年發覺人生好抑鬱好冇希望，依個時候你需要嘅係抗抑鬱

再揼落去發覺香港揼一世 code 都搵唔得多錢，依個時候你需要學炒股，學估值模型同基本分析

再揼多一兩年，你發覺做 IT 根本好難溝到女，依個時候你需要嘅係學 NLP (唔係 Natural Language Processing 呀柒頭)

最後，你發覺喺香港做一世 code 狗係冇運行，學吹水同管理先係升Lv之道，依個時候你需要睇 business books

c++ primer

Deep Learning, Ian Goodfellow and Yoshua Bengio and Aaron Courville.

Design Pattern: Element of Reusable Object-Oriented Software

想睇寫test case ,refactoring, design pattern既 有冇好介紹？